我覺得二0二一年女團會係loona(本月小姐姐)嘅天下

Loona出咗道三年
墨索里尼就係用咗三年奪權，Steve jobs都係用三年回歸蘋果
仲有好多類似例子
加埋真美延開始老，幼美延自然會上位
其他原因晏啲再講

收聲啦屌你老母

嘩 咁都得

咁多人不啦..

有咩唔好..